仆街侵侵

傾咁多做咩啦， 直接全球禁運支那， 以間諜罪叛國罪拉哂所有支那官員在美加既親屬充公所有財產， 支那班官先人日跪低， 自己家人食草先至可以令支那官員知驚， 一般支那狗食草佢地先唔志在